睇住人開開心心拎硬degree offer，我只可以揀ive...

好傷心

人讀書我讀書

點解我咁廢

以後一生人就只可以慢慢挨做基層

有心未怕遲 你估u grad又搵到工咩

唔去做驚犬唔達背良知,你已經好過好多毅進仔

有學位一定好過ive仔先啦

要咁樣撚人拎優越感？ 回頭是岸呀狗狗

I大先最勁

利申 宜家都u grad

大把工冇6大degree過3 冇得in, 的確係truth.

u grad失業過超過兩年留名

你繼續讀上去咪有學位囉 最緊要勿忘初心 唔好比身邊人帶壞 想讀實讀到架

畢業都做到狗睇埋你其他post既留言 做狗啱哂

考差佬
贏埋班大學撚
暴力仲免刑責tim

一放榜 樓豬就出嚟咬人

其實ive唔少科讀完出黎高人工過堆濕鳩bba
之後邊做野邊補番個degree，轉一轉工又可以加人工加到同degree睇齊

我男友IVE 電機 畢業一出黎做政府房署2萬， 近排升埋職3萬， 畢左業4-5 年…

請善用起底功能
負皮上一頁

唔撚洗驚，去IVE 讀IT ，學寫code 或者第日學set firewall , 升degree 更好，唔升都大把人爭住請你，fresh grad 15k 唔難，跟住做落20-30k 好容易。

如果無數學頭腦，得把口，都照讀IT, 出黎做sales 啦

如果口又無、數學頭腦又無，去讀multimedia執圖、剪片、整動畫。

15 ive grad
35k

你件廢物咁蠢都讀到ive，你咪算命水好囉

喂，屌你老母唔係仲講IVE呀?
梗係講易賤啦

睇住人輕輕鬆鬆拎degree offer，我只可以揀易賤...
出到嚟除咗做警賊散仔就咩都做唔到
入到警校俾人教打學生哥同女人要大力啲
元朗圍村佬打人就要當睇唔撚到

依個真 我男朋友都係讀ive it
Fg 15k 每一兩年就轉工 依家做左5年 30k了

好多FRIEND I大(TOP UP) 有HON 就可以入8大MASTER 洗底